覺唔覺而家啲女聽到男仔做公墓園已經濕曬

我： 女：

女：近排返咩工呀？

我：做正苦ca仔咋嘛

女：係咩？ 下個月有無假呀 不如一齊去旅行囉

結論：公墓園=人生贏家

on9
自認愛國中國人，做乜柒犯法嘢都冇人告
仲使撚溝女咩

Hong Kong is not chi na

唔係呱。。

係私人市場玩左幾年
根本會對成個社會絕望
公務員根本係唯一出路
入到去根本人生贏家
我等埋張degree 就去考

咪臭系
利申：第一份工就入正苦

漁農 水記 又點睇?

合約文員ok?

唔覺 無咩分別

水務處好似幾正

Ching 你講d高point位就話冇所謂姐 ca仔喎 ca 個max得2萬 d低級位起薪都point9 =你個Max

你既頂薪先=人地起薪係世上最悲傷既笑話，即係你成世人最輝煌既時刻，卻是人地既初出起步！

等睇新會然

已被撚

點止濕曬
直頭拖我入殘廁除撚埋我條褲
扶撚埋我碌鳩插入佢個閪到
仲迫我內射佢添

原來係飛機post